今日係五一一之役 絕對值得寫入香港歷史一頁

今日睇到民主派久違了嘅團結一致 齊心反抗惡法

亦見到建制派醜陋嘅一面 仲枉稱係民主最黑暗一日

好耐冇試過睇得咁大快人心

希望范議員早日康復 各位民主派繼續努力

過兩日唔記得晒，好似肥姐永遠懷念你咁，隔兩日都唔記得啦